個頭好痛

唔好飲咁大

邊個頭

我龜頭腫咗

大膽懷疑小心求證

你唔比佢飲大左跌親而家個膝頭好痛架咩 樓主條撚樣又冇講清楚 尷咩尬